有無巴絲而家係布吉？

Book左間好大間villa，但我地唔多人，有無巴絲一齊玩？留tg

推

聽日去玩

一唔一齊？

想問布吉貴唔貴吃喝玩樂，黎緊想去。

唔洗錢咁